香口膠食airwave定extra?

大家中意食邊隻多啲？ 個人覺得一定係airwave 小朋友先會食extra

airwave
extra

小朋友先食香口膠
我就食開女

綠箭

小朋友先食綠箭 我直接食弓箭